睇完party girl個post之後發現揾女友一定要揾個有家底嘅

如果條女屋企係有錢
屋企人有幾層樓揸住喺手
定時比錢佢洗
就算佢屋企冇教好佢要愛惜自己個身體都唔會貪果一千幾百而去做雞

你未聽過D家教嚴既囡出黎做係想有被愛既感覺果堆濕鳩理由？

有得俾你揀先算

咪就係咁撚多嗲

U up mud 9

點解叫雪風花月 香港有雪咩 風都唔多滴

唔係應該搵個有家底既男朋友咩？
咁條女就唔洗出黎做

樓主係咪未聽過啲Band1名校女做援交

你睇下港式男女平等
上次有個咁上下既標題
不過係話揾男友一定要揾個有家底嘅

跟住D港雞係到又認同又奶晒鞋底又剩
而家換左做男人
又話你又得揀咩
男女平等喎,呸